有冇人唔明海賊王點解會紅

住係日本仲可以話四面環海，有代入感可以ff下
其他地方，海賊呢個題材已經過哂時
主角海賊又唔似海賊，完全冇做過海賊應該做既野
超能力設定粗疏，又出霸氣又出覺醒補穫
鬥智又唔係，搞笑又唔係，熱血又唔夠
懸疑就無限伏筆，十年都未寫得哂
戲情就拖泥帶水，呢到打d，嗰到打d
冇新意冇啟發性冇內涵
係云云漫畫之中發圍真係奇蹟

有深度囉

啱細蚊仔睇

one piece 二年前係佳作嚟

有感情囉

智障王 弱撚智到

當初艾C死講到集集死老豆咁款 而家

成日圍威喂 飲飲食食

獲獲 比人打7 廢到碌撚 2年練左PAT屎 成個ON9仔咁

死神後期垃圾到

入新世界之前係幾好睇
多咗個霸氣就令到本身已經唔多好睇嘅戰鬥更加難睇
依家個劇情冇乜嘢大問題，但係就拖到仆街

以前砂國 司法島 頂上戰爭 真係睇到喊
兩年後爛左好多
打鬥悶 冇喊位 唔熱血

紅咩 唔覺

深度
你老母個閪就有深度

火滾撚樣同海柒王
堪稱兩大垃圾

10年前下話

近年角色太求其

根本係垃圾

紅左唔識完,日本仔個腦唔知諗乜
急流勇退做經典好過啦

呢樣真, 都唔知佢地邊忽海賊

佢地背後印正義兩個字就差唔多

海賊王世界觀覺得唔錯
感覺問題不大
但火影真係
利申：hxh 迷

人類史上最名過於實的垃圾

係咪講緊佢地分開修練的2年前

睇左咁多年都好睇，係呢排係咁拖

就係想睇點做到海賊王

仲有死敵黑胡子一出現就好興奮

隊員間羈絆唔會放棄任何人

每人有專長同夢想

劇情好多可塑性

jump近年完左咁多hit作
英雄學院又捧唔起
點都唔會比佢咁快完

一完左頂上大戰唔想追。 不過見睇左十幾年點都睇埋佢點完。

打完白胡之後結局就完美
不過太多因素
之後越寫越爛

op 死神 火影

咁岩紅開咪一齊紅囉

因為有好多能力睇，所以會期待其他角色岀現
而marvel 都係一樣，岀現咗就想睇佢哋打，技能有幾靚

鬼唔知兩年前好睇過而家咩 老實講如果集集都頂上決戰睇得多班友咪又一樣話悶

op紅係因為日媒有心吹捧

有追開海賊王，都係fans
初時睇覺得世紀觀好宏大好完善
而且有講好多階級觀念，貧富懸殊，官僚體制等等既問題（覺得好有意思）

不過的確近一年新出既惡魔果實技能已經去到黔驢技窮既感覺
好多都係夾硬黎講，唔係果樣野本身既特質
好似宜家個糯米超能力同埋鏡人咁

唉 不過都會繼續睇
睇左咁多年已經有感情
只要佢唔係好似富奸咁棄書法，我都會繼續睇......

好可惜既漫畫 佢條主線明明好完整（預期結局：革命軍vs天龍人）可以快d到肉 緊湊d 簡單直白寫d

可惜係都要寫寫埋埋一堆新人物 新支線劇情
挑戰讀者既耐性

鬼叫集英社有個投票機制咩

你一日冇上榜，第二日就要執包袱走，但海賊王下下都 top 幾咁，尾田想停都幾難

明哥篇經典
成班二打六

果班安全套，用完即棄
角色完全無深度
維爾哥都深刻過佢地多多聲

住係日本仲可以話忍者傳統，有代入感可以ff下
其他地方，忍者呢個題材已經過哂時
主角忍者又唔似忍者，完全冇做過忍者應該做既野
超能力設定粗疏，又出仙人又出輪回眼補穫
鬥智又唔係，搞笑又唔係，熱血又唔夠
懸疑就無限伏筆，十年都未寫得哂
戲情就拖泥帶水，呢到打d，嗰到打d
冇新意冇啟發性冇內涵
係云云漫畫之中發圍真係奇蹟

基本上你可以套用去大部份皇道熱血漫畫

皇道開始沒落啦
就算你要有打鬥原素
都唔可以好死板咁打
所以HxH咁好睇唔係冇原因
真係太撚屈機了

唔止海賊王 火影我都唔明

覺得畫得好樣衰，唔明點解咁多人鍾意

以前d喊位多到好感人
燒船同山治果度正常男人都會喊

唔明

而家動漫拎d 角度好似電影咁，得果20分鐘個畫面係咁重覆！ 睇完好似無睇過咁

明明果實能力係JOJO替身類型
用自身能力優點/搵對方弱點

新世界開始竟然變咗鬥霸氣
霸氣邊個大力就邊個贏

食咩果實都變得無乜所謂
糖/餅乾/糯米都可以硬撚過鑽石

兩年後無一場打鬥係令人深刻
真係好失望

就係俾jump夾硬拖長變爛

jump台柱除左slam dunk有邊套做到
編輯唔俾你走
最大兩個例子係龍珠本來打完菲利就完，北斗打完雷奧完

因為見到路飛比人一野笠頂帽落去 仲要喊哂口咁 感同身受

真係垃圾到每集睇完都打冷震
最後頂唔順放棄

新世界之前的確高質
又或者唔係海賊王變左
係我地變左

早排仲好臭片咁講傾緊40定50週年合作
即係同人我我仲會拖多10鳩幾年唔完

阿拉巴斯坦
空島
司法島
睇完呢三章你就明

事實係海賊王真係低質左

其實有無人覺得打雷神個時用十幾話回憶有啲離譜，就係由個時開始我唔再熱衷追one piece

冇追開，係viutv 嘗試睇左一陣即刻轉台，d畫風都

而家認真垃圾，Hunter 屌打佢

申利 睇左15年

唔覺
解通晒成個空島故事

男人間既約定

op最高質嘅就係回憶

但係無jojo鬥智成份 好似小朋友打機講招名出招鬥勁咁 宜家糯米人打路飛仲撚on9 搵到佢點解咁勁打左佢幾拳 跟住糯米人又話自己集中精神又勁返 痴撚線

空島已經好好睇
司法島根本顛峰時期

依家兩年後已經開始收皮
不過都會屌住黎睇

其實兩年前真係好睇，有感動有熱血
Cp9烏索普離隊嗰段都好精彩，寫到每個人嘅價值觀

但兩年後啲套路真係好重覆，同我好唔鍾意改到啲女角個個一樣樣

利申: 支持hunter

其實係sell世界觀、劇情鋪墊同隱喻
打交場面無可否認係垃圾

講開又講
好掛住近年最正既冒險漫
美食的基佬

因為以前真係好好睇

其實話jump焗佢拖真係有d牽強，將個問題賴落jump度只係盲撐尾田

今時今日有邊個焗到佢，富樫屈返班編輯機都得，累計銷量，商品價值遠超佢既尾田點解唔得，咁多年，立左咁大功，佢要完，佢要長休邊個唔會尊重，佢出新作既話一樣有信心架

而且有料既唔怕繼續作，鳥山明咪好例子，畫到超2，3都大把捧場客，當然識收係好事，但不斷添食響動漫界都唔少成功例子，jump果套根本唔衰得哂，大把漫畫家完左套成名作之後無以為繼，睇下河下水希，和月伸弘，至少jump果套對漫畫家黎講可以延長佢既在位時間尋求出路

尾田我覺得係走火入魔，忘記左初衷，當初佢寫既角色故事真係感動到人，話睇op我自己冇流過眼淚既係厄鳩人，但係司法島之後，佢側重既野開始變，唔係為左令套野更好睇，而係有份嗜好，有份癮去做佢現時最想做既野，塞多d野落背景，多線並行，呢d過左火就唔好睇既套路，佢太偏愛，少左由作品可觀度既角度諗，複雜背景，多線並行本身就係佢成功既idea之一，但到今時今日用到過哂火，其實正正代表返佢寫作自由太大，編輯基本唔鳩理，但大家有眼睇，現在op甩皮甩骨難以入口都係因為呢兩點，乜野成本睇就好睇都多鳩餘，佢週刊連載佢唔係尾田一早俾jump班編輯dq左，實際上咁樣咁任性既寫法就係降低套作品既觀賞性，記住佢唔係冇橋，亦都唔算技窮，佢唔同九保成話入面得墨水冇講過野，佢大撚把野講，但係講d野唔係你想睇姐，佢當初係想畫一套感動到人既漫畫，描繪重要事件重要角色佢一定focus十幾畫集中寫，唔需要複雜背景既時空佢一定簡潔，問題係佢太執著過去呢兩個idea既成功，忽略左自己其他本身做得好好既事，走火入魔，係現在唯一俾到佢既評價

咁2年前 又真係每一篇都好睇

我最記得以前亞視做

山治打開個大袋發現 卓腳比曬所有食物自己個下睇到喊左

之後先開始追下

一上左空島 成套野就悶到仆街 一直都係loop
頂上都係悶 係咁畫d勁既人物出黎壓場 一出場係震撼啊 但後面d人物多到連作者都唔撚記得晒

好彩個FD叫我追
我見幾百集冇追到

兩年後成套野可以摺埋

只係大家期許唔同

作者想慢慢去完整世界觀，讀者就想睇路飛兩年後變超人遇神殺神

作者因爲「寫實」唔會畫到路飛等人兩年後就勁過四王，而讀者見到路飛打big mon都被打到隻狗咁，自然覺得「吓？練兩年唔係出嚟屈人機架咩？」

其實尾田要迎合讀者好簡單，就係好似其他王道題材公式：升lv打boss，新boss又出現，主角又升lv⋯⋯兩年後直接俾路飛做低big mon，之後整個世界政府唔知咩組織大佬出嚟做boss，令讀者發現原來四王並唔係最高層，咁又可以畫多幾年又迎合到讀者「王道」心態

不過咁做就同海賊王個世界背道而馳

冇關係
hunter長期包尾 但斷稿照比佢出
單行本銷量 周邊 已經夠理由照出有餘

hunter係因為jump同佢簽撚左條on9約先搞到俾富奸撚咋

咁照而家嘅進度你想佢俾啲咩大道理俾你？
我同意主角唔需要強得離譜
不過唔係四皇嘅仔就止步囉

火影比佢好 係因為火影都識完呀

腰斬都叫好？

700話完結咁靚嘅數字你覺得係腰斬？
死忠唔好咁啦

四皇講緊新世界後嘅4個話事人
海軍都唔敢直接去單挑要維持平衡
佢d靚勁d有幾出奇呀

大佬呀 山雞都係堂主啦 個個好似包皮咁柒撚到執雞好咩

11個超新星 個個都比四皇 七武海當狗咁撚 路飛唔夠打有幾奇呀
你話節奏慢 拖 有時我都認同 但拎佢唔夠e個打唔夠果個打真係唔撚合理

其實2年後真心悶咗
同埋已經無咩興趣再睇路飛佢地
2年後俾較深刻都係羅細個同明哥細佬段回憶
有種路飛一團人變成點勁都無咩興趣知嘅感覺
反而支線先係而家呢套漫畫令人想追落去嘅原因
青雞去咗黑鬍子到搞咩? 革命軍俾黑鬍子搞完之後去曬邊? 世界會議開成點? 歷史正文講乜? 空白100年又講咩等等

頂上戰爭同cp9好睇喎 尤其反打個陣個個音樂 好中二病好正
不過睇到上左大象島就無心機追 之前魚人島已經飛住黎睇 都唔知拖乜
利申動畫撚

有人拎死神話好過op？條友咩料

新世界前 呢套野可以稱為神作
新世甲後 狗都唔撚睇

OP日本好多女仔睇

去東京鐵塔佢地個主題樂園睇SHOW既都係女仔多

咪又係比兩年前既劇情呃左

再係咁落去真係好過
死神：新一場戰鬥> 自我介紹> A出招> B話你得咁程度，之後B出招> A：我本來唔想用呢招，之後Loop
海賊：去新島>識人>佢地好慘比人迫害> 打飛你喔>唔夠打，走佬>打飛你喔>唔夠打，走佬> Loop
睇落真係差唔多

因為總有人又係咁屌又keep住睇

因為已經無正常勁人
難得有個 殺波
都要質返粒果實俾佢

你講出黎自己會唔會覺得嘔心？

盲反都用下腦 ，火影會唔會係被斬？
同埋未到時間完又唔係問題既，你一路畫一路仲大把貨既無問題家，但問題係都唔知幾耐冇睇到喊同嘩一聲了 ，事實家下係差左 ...希望尾田會認真諗下點選擇取捨 作返好d ，不過2年前新世界前既海賊王紅到係好正常 ，基本上有齊一套王道漫要紅既所有因素。
利伸：由磁鼓島索柏篇加入時開始睇

我真心覺得除左HxH全都是垃圾，OP當年人地話好睇，睇左幾集就頂唔順冇追，死神睇左百幾集變左無劇情為打而打好鬼悶又冇追，火影叫好D睇左2百幾集先冇心機睇 但HxH一出新動畫我一定會追，睇黎我下半世都要比富奸撚嫁啦

有
zoro大震撼
嚇到隻飛雞賴屎

我覺得兩年後唔好睇主要原因係唔認真
兩年前:沙國救國,惡龍救娜美,空島破強權,司法島救羅賓,頂上救艾斯
全部都係由平時on99
到該認真時認真
有種同強權對抗唔服輸嘅精神
反觀兩年後
大家修煉完係勁咗少少
不過
去魚人島被迫做英雄
去ph島被迫救細路
同羅結盟打明哥凱多
去打明哥象國搵武士忍者
去big mom地頭食蛋糕
全撚部都玩玩下
人地叫你做乜就去做
完全無自主性無目標
過到去新世界漫無目的咁挑下機
實力有提升不過見唔到人嘅成長
無一場係理直氣壯認真打
而家尾田打散晒路飛團真係好不智
有半團走咗去和國
玩失蹤成年
得半團留係萬國搞下大媽
又要同啲二打六合作
幾時先比返一團人一條心嘅路飛團我

hxh 係貪婪之島前係正，但一到蟻王就不了 成幾頁叫名，心諗做咩膠 旁白多過角色講野

睇完蟻王之後無睇
但覺得蟻王好合理無咩問題
而且世界觀好正
無話咩能力勁 念力強同戰鬥技巧勁就得

好唔好睇都好
集數真係太多
你叫新人由第一集開始睇 點追

只係好妖尾小小

自從佢殺左艾斯之後我就無睇過！死左艾斯就格硬塞個薩博入嚟代替佢 為乜姐 個作者當人弱智嘅咁

頂上之後無海賊
藍染之後無死神
佩恩之後無火影

名過其實嘅典範

其實霸氣設定真係敗筆黎
而家食咩果實有撚分別咩
咪又係黑mama兩舊野互撞，低能
以前有唔同果實特性既鬥智打鬥
而家小左好多
利申：多年忠實fans

要不是佢係大長篇
出得13話既話你講下佢有咩深度
根本贏制遇

當年睇住卓洛三刀流咁型點會唔入坑

留名睇啲盲反撚留底一句垃圾就走

以前真係好好睇
但依家屎一樣

我覺得睇到lee到完就算了
佢地去到OP跟本同HxH完一樣, 留返俾個孫做啦

其實乜撚野叫海賊

獲獲都去救乜救物

乜9野佢都要管 關佢撚事

坐船出海就叫海賊

咪係 人地國家有獨栽者又關佢地事
乜柒都關佢地事 佢地係海軍定海賊呀

我覺得兩年後
應該要主動出擊啦
人地基德都有野心打紅髮
屌你 路飛就一d計劃都無
去到邊就打到邊

畫風好7

早幾日睇完加勒比海盜
覺得海賊真係比下去
而且法寶方面發展都好正

為左索隆繼續睇

卓洛

咁公道講句霸道呢方面咪似海賊囉
我鍾意點就點唔順眼就打
係明哥沙佬雷神眼中佢地咪又係黎打劫自己嘅賊

嘈咩呀
到佢完左個時咪成班轉哂話佢神作

呢樣真
如果尾田係頂上戰爭就完左佢
再寫路飛班人生哂仔
出多個新世界傳咁
連登仔一定大讚神作

得罪講句以前op既戰鬥雖然比較多係果實能力
但都唔見得係點鬥智法
op既戰鬥真係比較單調
如果格硬要同火影比較
鹿丸既戰鬥就真係鬥智
用死一招但次次都有唔同既用法

D人成日笑死神個二擊必殺
比藍染一句我靈壓高過你 就收皮
海賊一樣 我霸氣勁過你 你收皮

到時完左未又係上神枱。當年火影起舊登俾人屌到一文不值，而家連登仔日日追住黎含

如果佢咁做就已經係兩個作品嚟 仲點樣比較啊？依家啲人就係話佢死都唔完仲低質咗喎

近排翻睇左富奸既幽遊白書
loop左幾轉武鬥大會都好睇過而家既海賊王
人物設定方面就唔洗講
得罪講句海賊王d角色性格其實好撚死板
路飛話乜就乜 而其他船員就等於路飛死忠
做乜都相信住路飛 太少有自己既主見
得罪講句兩年後海賊王真係一d熱血雞皮位都冇
至少係舊登既火滾撚樣 都起碼有幾幕做得好 如鹿丸vs飛段 第七班重聚 自來也死 鼬第一次死 帶土vs卡卡西呢幾幕
老實講海賊王係個段時間畫緊d乜撚野

路飛亂咁黎
卓洛無咩腦
娜美識睇圖但唔見有遠見
山治溝女煮野
烏索小聰明都無咩遠見
算有個醫生
暫時睇到呢到
成班無腦咁濟行到咁遠
根本主角光環
如果要我比幻影軍團似賊多過佢地
有腦有計劃冷靜本身已經好勁

海賊王角色全部感覺好衝
個個唔係睇唔起人就性格好衝好急
猶其主角成班性格大同小異